法國鍾舒琪首免責條款幾好聽

本來是啊妹聽 法國幾好聽

我覺得佢呢首唱得麻麻，但係首歌好正
今年佢仲有首dreamer都好好聽

未聽過果首 因為屋企人在pool先聽法國幾正

不過啲歌詞真係幾仆街下

好撚岩

岩岩聽左 但鍾意呢首多啲